鬼滅之刃無限列車篇 討論區2

繼續

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講鬼滅之刃.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給無慘
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，火之神神樂-飛輪陽炎+斜陽轉身+陽華突+圓舞+碧羅天+烈日紅鏡+炎舞+幻日虹
你給我受死吧:血鬼術:爆血+殺目籠+強制昏睡催眠+濺血鐮+破壞殺+蓮葉冰+寒烈之白姬
要是敢在這裡再說一次鬼滅之刃油，你就別怪我不客氣了

鬼你老母

有咩好討論

有冇人覺得Fate hf3 rider打saber好睇過 上三打炎柱？

咩都講得就係唔可以鬧 一鬧就比人起晒鋼

冇睇過鬼滅既話會唔會睇唔明呢套？

絕對唔會

其實UFO 已經盡力buff咗杏壽郎好多嫁啦

就算上三再生能力幾勁都好，

一半時間對手都畀杏壽郎斬甩

再者，最後招煉獄明明漫畫淨係沖埋去撞，然後上三全身傷，

但係電影畫埋分咗佢好幾次屍

有無人一齊討論刀劍

應該開去成人台

睇過漫畫忍到唔喊
但最後隻烏鴉喊差啲忍唔到

諗緊好唔好睇imax 版本...

其實佢又唔係pixer果個全3d動畫
睇imax做乜

其實ufo唔係唔識得將歌放入畫面
第十九集已經上左神枱
aimer 首春はゆく放入HF個尾都起哂雞皮
今次淨係當ED播

其實打戲黎講都差fate好多皮
係靠文戲好少少

特效最好都係雷之呼吸個一下
但就真係個一下

變左條龍沖埋去

果下型到呢

抄火影夜凱嘅 一鳩樣 又係爆氣>擺姿勢>沖埋去>有條龍

幾節車卡著晒光

一路閃過去

動漫有邊套唔係咁
一開頭有優勢>唔夠打>回憶>爆氣>擺姿態>奧義
根本就係公式黎無得講
睇得爽未得囉

想快啲睇花街篇 天元大人

花街編好睇好撚多 係好撚多

炎虎

外表不太討好

炭仔個無意識空間=第十一型 凪

音柱係好靚仔 好多女粉絲

靚仔柱，熱門柱之一，一隻手揸六個波，缺點係癈

齋睇漫畫真係好麻麻

佢本身係靚仔，但外表我係指化行裝，著得所謂好華麗個時

咁啲人指佢靚仔都係指佢私服既時候既

我知，無沖突靚仔，但個look/造型堅柒
不過行為性格都唔差

天元真係好撚勁，帶住三個廢柴一打二

都係既，不過好彩呢個狀態唔係維持好耐

想講天元個三個老婆其實同主角3人好鬼似

有冇人覺得班主角喊得好難聽
定係音響問題
連花江把聲都勁突兀

主角把聲好似弱智

明明動畫冇咁差架
去到劇場版真心燥咗

垃圾作品 拖低哂動漫漫畫界水平
係咪生小左個腦先會去睇？

最型嗰幾幕：
第一幕樹林
不知火第一次個特效
霹靂一閃
奧爾煉獄

點解獸之呼吸冇特效

rider打saber 3D戰鬥
戰鬥多元啲
睇到硬左

不過hf其他啲fight scenes(一秒8刀、寶石劍、拳頭交) 唔夠雷呼火呼爽啦

Agger 成班忽然粉絲未見過大蛇痾尿

其實本黎唔係咁垃圾 係好平庸嘅作品 係班on9係咁吹奏話神作
搞到佢質素即刻拉低左

鬼滅漫畫垃圾就公認架啦，明明一直吹緊既係ufo整出黎既鬼滅動畫
然後你就走入黎劇場版討論區，然後話套動畫拉低漫畫界水平
你係咪生小左個腦

無錯 仲要唔比人話佢 成班都cls

彌豆子由我守護

但係你班傻閪討論既點係感人 睇到喊 劇情好好wor

我係講緊成個鬼滅系列 不論動漫漫畫都拉低哂動漫漫畫界水平
講到劇場版唔係動漫咁款
你係咪生小左個腦？

香港睇鬼滅都係小學生mk仔多 唔出奇啦

啲劇情垃圾到仆街
真係ufo救返

感人係ufo救番黎，起碼我睇漫畫係哦完就算
劇情好好我就真係唔見有人讚過，麻煩cap張圖黎睇下

即係只準漫畫拉低動漫界
不準動畫拉番高動漫界

你理解能力有問題？
動畫 漫畫都係拉低動畫界 漫畫界
咁樣明未？

動畫畫質係唔錯 但劇情垃圾 左抄右抄作品
感情方面又做唔到令人有深刻印象 定你睇動漫淨係睇畫質咁膚淺？

你表達能力有問題？你上面一直講動漫漫畫界，我跟番你講動漫界又同我分番動畫界漫畫界

劇情上佢只係跟番大路王道劇情，所以你覺得垃圾唔意外。睇動畫睇畫質係好基本，佢彈得起仲有佢既聲優陣容，bgm同埋主題曲插曲，當然唔係只睇畫質

不如你睇返自己講咩啦好唔好 唔好沖出黎柒 你既理解水平係咪低到咁？
一開始就講緊鬼滅之刃作品 拉低動漫漫畫界水平 姐係不論漫畫 動漫都係拉低哂動漫 漫畫界 你自己又要沖出黎話我「入黎劇場版討論區，然後話套動畫拉低漫畫界水平」

好啦可能係我講得唔清楚 同你講返清楚成個系列都拉低哂 動漫漫畫界水平 你仲要同我講「即係只準漫畫拉低動漫界
不準動畫拉番高動漫界」我已經表達左鬼滅動漫拉低左動漫界 漫畫拉低左漫畫界

小學生理解水平 唔怪得你鐘意睇鬼滅啦

Block咗上面嗰兩條毒撚算啦
晒咁多口水同佢哋嘈做乜
擺明怨婦mode 唔抵得鬼滅紅到普羅大眾都睇

大路王道都算 伏筆位又唔埋 上面都講左 其實成套野又冇口講咁垃圾 係因為班突然fans吹捧成神作 搞到成套野既水平直線下降 套野比人吹捧得咁高位 睇完原來發現屌你老母原來唔值呢個位 絕對會影響讀後感
紅蓮華？呢個個人意見啦 難聽到死 LiSA既污點

討論區表現自己意見都唔得
入到黎一定要撐唔比返？
講反對意見就話人唔抵得
唔怪得鬼滅咁紅啦 原來越來越多你呢d on9仔

一講即刻有人對號入座

咁係我同你對動漫呢隻字定義唔同姐
動漫是動畫(Animation)或漫畫(Comic)的合稱與縮寫，是亞洲華人地區的粉絲自行定義的稱呼。另有一種"動漫"的定義係「卡通或漫畫類型的動畫和電影的影集」

其實佢地都幾慘

笑到我甩肺

連登紅乜佢地就反乜
自動埋位同你唱反調
個個post都見到一兩隻
可憐哪

點解連登動漫台同時事台都係咁撚弱智😂😂😂😂

其實啲人一直都係吹ufo點樣燒經費，我就唔覺鬼滅有比人評為神作過。我既看點係ufo點樣可以將漫畫垃圾救到擺得上枱面，佢救唔到劇情救到打鬥畫面已經差好遠。
至於你真係抱住神作既期待去睇套野，未免有啲弱智

點拉低法佢又解釋唔到
抄乜作品又講唔出
一句唔埋兩句就開始人身攻擊
低質毒撚我係你就廢時覆佢

呢到影視台喎哥仔

猗窩座個bgm

呢啲自命清高眾人皆醉你獨醒既人點可以比佢留低句「垃圾作品，生小個腦先睇」就比佢走架，要比佢知想拎成就感唔係咁易架

真係淨係睇畫質
唔通劇情好就叫好動畫咩 睇書唔好何況鬼滅又唔係劇情片

反而覺得水柱風柱正d

你見唔到佢地係度發哂癲咩

炎柱好撚型愛上了

周邊銷量黎譾
炎水音霞之後就風
中意風個啲年紀遍細
岩係最冷

黑saber打berserker

豬豬好似得招7型偵測係有 其他都係得個名就算

其實諗過獸之呼吸係咪風之呼吸變出嚟？

係

有上三BGM未

無左月之呼吸

岩柱個徒弟就係考核試好燥果條友

真心唔知喊乜
上弦都殺唔到就死左
第二晚再黎過已經KO你
與其你寫死個角色
不如話呀大哥發誓以後個家族會不停追殺呀猗窩座
咁樣你嘅「生命」仲有意義同埋可以寫埋佢細佬
而家感覺係好似D DAY果D一落水就瓜左老襯D老臨咁死法

岩先睇個場臨尾有個細路大聲問野比人屌柒

做得好

一定要屌柒

你唔屌柒佢下次就會有人再受害

知唔知依家香港票房過咗一千萬未?

其實係咪特登寫死炎柱

過左喇

金田美櫻做豆子似過橋本環奈好多啦

咁戀呢？

炎柱開技個ost好熱血

上邊定上個post咪有

link？

I mean 完整版

女角入面戀柱最冷

波最大反而最冷

笑到仆街啲設定夾硬到
不過其實本身啲xx呼吸除左畫出黎個畫面唔同
仲有咩分別

計靚嘅話蟲柱、香奈乎、襧豆子同上六都靚過佢
佢真係賣波，套衫又怪，除咗有條線睇下

同彌豆子蟲柱個啲比係輸啲

數少咗，重有珠世

蟲柱休養屋個到幾個妹仔都唔差

唱淡撚買飛未？

拜登

做咩？有個配左俾豬頭，對比其他好突出既係平凡d但都唔差

風後期幾正

第一下不知火就批曬旗 仲有我妻 救呀妹果下
UFO真係整得幾好。不過上三打炎柱果度好唔流暢打下停下咁

其他柱知道炎柱死左之後既反感

笠咗水啦佢

肌肉大叔冇市場

炎柱因為呢套劇場版人氣應該更上一層樓
水柱典型高冷靚仔
音柱....唔識講，賣樣
霞柱正太
風狂野派，發嬲個樣仲兇狠個d鬼

猗窩座啲技冇咩特效
係得開羅針個下
同埋招羅針有咩用
點解開咗都係畀炎柱追住嚟斬

你當招羅針等於指南針咁

風無限城篇先最型

如果上劇場版應該又淚崩

係鬼 大把囡like戀柱

產屋敷

好撚失望

九條柱=黃金聖鬥士，各有擁躉

想問上三死係漫畫幾多期？

Fate有4dx ，反而鬼滅無。想試下4dx

18 好似

未睇哂，睇到，炭變左佢祖先炭吉見緣一

MK朗豪坊？ 個細路都嘈左成場 又講蝗語

快d宣布出下一部劇場板/第二季啦
有錢唔係唔賺呀

下?
我女朋友未睇過
佢話開波有D悶, 之後打得好好睇, D招幾好睇
完場已經分到柱係最勁, 分到鬼等級 大致都明發生咩事
番到黎睇緊動漫

係 個細路嘈左幾穫 臨完場再嘈即刻比人屌 完場開燈走人個陣個個望返後面想搵佢出黎咁

=十三隊

雷達 比較好

你岩用雷達形容貼切好多

大哥
睇漫畫都無咁感觸

彌豆子鬼化最撚正 大波 靚衫靚女

開陣個幾個shot靚到癲
好似真既一樣

所以好怕d老豆老母帶細路入場又由得佢喪講野

鬼黎 斬撚咗佢條頸就啱

起格架傻豬

我今日睇完

Imax都未出，你係喺日本睇？

成場淨係等炎柱打上三，ufo作畫一流唔洗講，但都唔算超精彩。
其他無野睇，劇情悶點加點改野都無乜用(ufo力已盡) 。。同埋d xx呼吸 x之型 xxx ,聽得多真係搞唔掂

之後仲有排聽

日本睇？

唔好意思無知一問
有冇巴絲可以話我知套戲有冇英文字幕？

型一下

啲女仔朋友話我似佢

呢首係咪佢出場個陣首音樂
好有霸氣

仲多女中意彌豆子 同蟲喎，連蟲家姐都多人中意

音柱放頭髮好型3個老婆
花街仲有3子扮女人 想睇動畫善逸女人樣

首歌會劇透

香奈乎係咪最冷

無

戀柱冷過佢

劇情係連住 最好睇一睇先入場

點解V字斬大絕斬唔甩個頭？

漫畫拉低水平同意
但動漫點拉低
故事劇本漫畫一早定好
咁你動漫一定跟原作架啦
討論劇場版係講鏡頭畫面bgm主題曲都高質喎

好老實講,本身無限列車係漫畫黎講都算係一篇垃圾
見到佢話出電影版都心諗唔撚係掛
但係竟然係因為電影版救左呢篇垃圾

講真睇完畫漫除左炎柱打上3,對隻下一果到真係0印象
已經完全唔記得係點打嬴佢,就算我睇完套戲都係冇印象
同埋隻下1太撚廢,0肉博淨係識叫人訓覺,完全冇硬碰硬既FEEL
炭狗D招淨係出到一半又比人訓撚左,幾多特效都冇撚用啦
故事黎講我覺我冇乜問題,因為本身已經係咁廢
問題係打下1太唔精彩SHOW唔到無限經費既特效

如果打下1可以再精彩返D,咁套野其實真係幾好睇
我都覺我套野係吹大左,我個人係覺得值得1睇
不過你本身係抱住呢套野一定係超神作既心態入去睇你一定失望

水平同垂直分別

動畫就動畫
漫畫就漫畫
乜撚野動漫

本身鬼滅成個故就王道到仆街

唔係卡通版d畫面咁靚根本唔會紅

炎柱隻眼好似俾上三摸一摸就盲左咁

特色黎

D柱好多都係比上弦摸下就冇左手手腳腳
一係被分屍

上"弦" <----- 其實呢個字係讀 完定延?

我讀言

因為佢同月亮有關 弦月

上原

下一既血鬼術得一招
臨死前仲話想做上弦
佢真係發緊夢未撚訓醒

我都係讀完....但上面個位巴打係言

嗰一下好普通咋喎...佢喺動畫入邊都係差唔多

讀言係啱啲
因為管「弦」樂團你係讀言
不過兩個讀音都得嘅

首炎點解唔放係拖延上三走佬個到

上3一拳打爆

想問冇睇過動漫 完全唔知主角係邊個去睇呢套戲會唔會唔明講緊乜

youtube搵懶人包囉⋯

咁唔睇了

動你老母漫

你隻左眼有濕疹?

會
唔好睇

唔知點解炎柱好有孫悟空feel

應該會感人過炎柱 至少有兄弟情

因為上三唔想殺佢掛 一路打一路勸咁

未來人？

應該係讀延 原係異讀字

D搞笑位有d牽強
劇情算係咁
睇漫畫個時炎柱死太快，冇感情
Ufo帶到個感情出黎，但係打鬥比起fateHF太單調，少咗好多動態既鏡頭

我唔係幾鍾意鬼滅每次打交都會講一大堆文戲
跟住每次死咗之後又有回憶

唔係話唔可以有文戲但係真係太多囉

我覺得睇得最爽嗰個位都係最尾炎柱打交嗰度冇乜廢話
跟住前面嗰個變態竟然佔據左成個電影嘅¾
跟住突然之間彈個咁高級嘅鬼跟住又突然之間自己走咗
睇到黑人問號

明明動畫加漫畫先係動漫，乜鳩識郁嘅漫畫就叫動漫

鬼滅就係文戲多先多女仔鐘意睇

我係女仔但係可能我平時睇得多動漫

佢啲文戲多到我真係好唔爽
打一句跟住講幾句對白 救命

咁你睇黎做乜

吾峠呼世晴（ごとうげ・こよはる）さんの人気マンガが原作のアニメ「鬼滅の刃（きめつのやいば）」の劇場版「劇場版『鬼滅の刃』無限列車編」（外崎春雄監督）が、10月16日の公開から31日間で興行収入が233億円を突破したことが分かった。観客動員数は1750万人を突破した。

鬼滅漫畫垃圾公認你老母咩
ufo buff太多唔撚代表原本係垃圾
咪咁撚極端得唔撚得啊

會唔會睇唔明
絕對唔會
咁咪對翻你之後講嘅嘢你係咪睇錯野

或者放喺炎柱就斬斷上三條頸嗰時都得丫

如果佢放 成件事係會升華

鬼滅賣腐又少
賣肉又少
主角陣營堆人又唔會好似妖尾咁
死極都死唔去
又唔算拖戲
係劇情老土加boss戰太單調
未算係垃圾
班盲反真係樣衰

Ok咁大部份人都覺得漫畫垃圾
我都係睇好多人話垃圾而我都覺得垃圾先咁講啫
唔好又大部份我老母

佢地有個特點就係

將自己鐘意個套捧到最高 人地個套就踩到一文不值

咁你用多幾日再追多次先

漫畫啲戰鬥真係畫得好差
亂到七彩唔知睇緊乜
有時一個畫面幾個人混戰
又要畫刀啲特效
又有打擊效果同血跡
又唔做多啲分鏡
睇到好辛苦

伸手黨一問
我反而唔記得炭治郎個額頭由傷痕（肉色傷口）變左做紅色火紋
係電影都有反映出黎
一發夢果陣就肉色傷口
返現實就紅色火紋

炭唔係打上六先開紋㗎咩

選拔之後就出紅色紋
炭仔一直話係傷痕黎
冇記錯漫畫都冇正式解過到底係傷痕定初期紋

過個傷口位爆完缸之後就開始係紅色

同場啲人個個眼濕濕

sor我睇錯

this？

愈史郎同隻貓都係鬼，有無人抽佢細胞再繼續搞野

佢地眼中得巨人同鋼鍊唔係垃圾架姐
其他都盲反到有咁垃圾得咁垃圾
咁岩呢期鬼滅紅緊 咪食中條水開工囉

日本戲係咁啲主題曲永遠放最後唔會中間插

佢擺明係果種典型硬係想語不驚人死不休嘅毒撚

連巨人都有人話垃圾總之多人睇就要話垃圾黎突出自己有幾特別

邊間戲院音響最好，真心鬼滅d bgm 好正，想二刷

鋼鍊又咪大把人話垃圾

BTW 鬼滅手機GAME 幾時出
到時一定大把人課金

同高達嘅米粒一樣

有咩解釋唔到出佢就得

漫畫要30章,如果動畫版係咪播5集電影版要3個鐘？

我明你講咩，好似炭仔砍鬼砍到中段咁上下就成日內心獨白 然後讀足兩頁小說長度先再打
個節奏有點兒over囉

一開頭變態識催眠嗰隻鬼又係
屌竟然講咗成分鐘內心獨白明明喺度打交

我都想知有隻就出

啲反智毒撚越反鬼滅越紅 典算

睇到喊😢

仲未睇
聖誕先去睇(lonely christmas)

入轉動物台
見到有班傻鳩嬲到震晒咁好好笑

終於自己一個睇左 真係好好睇
多謝之前個po既巴打們推薦
如果因為怕自己一個人冇去睇我諗一定會後悔

鬼滅紅咗對動畫業界嚟講係好事
ufo放咁多錢同心機整動畫
如果冇人肯買咪即係業界冇哂希望
原作出版社見到鬼滅咁樣咪可能肯科多d水落其他動畫製作到囉
講真鬼滅又唔係咩冇腦賣肉同賣腐/成班女無腦倒貼嘅後宮/主角秒天秒地嘅動畫
鬼滅作者又唔似Infinite Stratos條友咁串貢貢 恥笑其他作者唔賣座
鬼滅紅咗出圈咪拉更多人課金落acg到囉
成班盲反撚見到鬼滅紅咗就講到世界末日咁 話咩讀者低質素

有睇開第一季既話 就算無人陪都一定會自己去睇

鍾意聽依類形音樂, 想問有種有女人起到和音嘅音樂通常係叫咩歌， 算唔算日本演歌？ 真心想知係咩音樂嚟

明顯出第二季啦..

課金落遊戲做咩
次次11連都係sr
已經戒咗抽卡
我寧願拎去買周邊同cd

諗諗下如果LOL加隻炎柱做新英應該好爽
岩岩好5招技

我唔係反既
但我都唔明點解呢套野會咁撚誇張
日本票房癲到 香港都好似破到1000萬

日本刀 日本劍士 浮世繪 食正日本人條水
班鬼化又覺得新奇
仔多 樣都ok 腐女肯買
聲優豪華 特別係男（花江 下野 松崗 孝哥 kaji 福山潤 杉田 岡本信彥 ）
個故仔簡單 王道劇情 容易推介俾人
打鬥作畫靚 bgm神 特典靚 所以bd有收藏價值
好多搞笑 日常類動畫冇人肯買就係因為你唔會想睇第二次

自己覆自己

火佬咪係

啱 簡單講鬼滅咁爆係因為受眾廣 劇情簡單明瞭 有戰鬥又有搞笑 唔同角色啱唔同人口味 小朋友大人都睇得 我覺得好似marvel啲電影咁 再加埋動畫將佢昇華 作畫優良 所以套嘢爆紅不無原因

老實講個劇情真係好廢，完全估到哂會點推進，完全俾唔到電影應該有既震撼感我，只能講係一部長篇既電視劇

仲有完全唔知點解d人會睇到喊，成件事演繹得好低能，根本冇揼心既感覺

利申冇睇漫畫

香港有無可能上到2500萬

咁佢既劇場版 的確係佢條主線黎佢唔似其他動漫劇場版咁 講另一個故事

尋日睇完，其實故事一般，可能因為我一早知道劇情

但係製作的確好出色

就算講返原作都唔係一無是處，其實角色塑造係幾好

我都覺
唯一值得讚嘅真係整動畫嗰邊真係好勁
但係個故事我覺得最多俾到合格
嗰節奏奇怪到仆街

佢嘅劇場版值得俾錢睇過Eva果d多多聲

善逸平時嘈下嘈下但出招真係最型

伊之助同佢成對歡喜冤家咁好正

你個名

仲要鬼滅無死拖，嗰故仔其實又正面，呢套紅其實對業界係好事，點解啲人唔可以好好享受呢個熱潮，反而係雞蛋裡面挑骨頭？

細個好鍾意OnePiece狐忍呢啲皇道漫，但近年唔知人大左定近年啲皇道漫太垃圾 真係無咩邊套好迷，但呢套至少令我重拾返以前睇皇道漫嘅熱情

今日先入場睇 睇到最尾坐我後面班學生妹係咁開紙巾

好睇。
覺得遺憾在響整套漫畫完結咗咁耐先出

漫畫完左都唔算好大迴響 一開始決定動畫化果條友真係好撚大膽

好正

暫時聽過咁多個version呢個最似

有冇其他動畫係咁樣電影上正傳？

頭D第三季,打小柏海劇場版上

來自深淵

其實上個月日本大賣個時連登都一樣大把人笑9 套野
又話靠UFO 又話漫畫垃圾 又話跟風
到今個月香港上啦，好多人睇完都正皮番
或者都叫明點解套野會大賣，起碼識得認同番人地長處
呢點係影視台同動物台分別，記得之前有個POST 講過話呢面啲人成熟啲

有無人收工去睇太攰 同炭仔一樣係咁訓著係咁搣醒自己心裡面同自己講唔好訓

你中左血鬼術姐

但佢其實都係天選之人？

係啦 前面個傷口同班紋兩樣野黎

屌，唔知係咪慣咗啲鬼成日要洗白
搞到我對下一其實都有少少同情
花咗咁多心機最後都係入唔到上弦就覺得少少可憐

證明佢廢囉 搞咁多野都一條友食唔到

唔抵可憐

第一句就講再見 緊係完場先播

尋日睇果時左邊兩個都係日本妹子

由一講好食好食就拎哂紙巾開始喊⋯心諗做乜喊到尾

原來ending係咁 佢地應該第二次睇

最後的晚餐

由好食好食開始喊 咁咪喊左兩個鐘

應該未咁快岀全套配樂

正傳冇啦啦插套劇場版
再出落去會繼續劇場版定出返tv?
不過下章花街做劇場版應該都唔差

悟空龍拳表示 ?

感情台大文豪果然語出驚人

話忍唔住喊嘅人睇violet evergarden係咪要帶一卷廁紙入場

人地喊咪喊，係到比乜撚嘢啫究竟
係咪要睇最慘嘅戲先有資格喊？

係香港食壽司係咪唔可以讚好食
一陣你又跳出嚟話：話好食嘅人係咪未去過日本食

上參其實好慘

日本係時勢造英雄姐
冇肺炎應該唔會咁爆

應該係相反
係肺炎逼到人無哂娛樂
鬼滅電影出得合時

其實都唔算冇娛樂
我呢幾個月嘅觀察
佢地都係馬照跑舞照跳

不過電影個時間就真係啱啱好
我係日本睇左兩次
真係男女老少都有
場場都爆
而且唔隔位....
之後...武肺繼續爆

香港睇
見到後面有兩個年約4~50歲嘅睇

我果時睇坐我隔離個呀叔喊到豬頭咁

四五十歲唔出奇
高達都興左四十年
資深宅男黎

一男一女嚟

有冇睇宅男腐女戀愛難
有共同興趣先恩愛

前幾年我去slam dunk個電車燈口朝聖
見到有對香港人中年夫婦帶個仔去
個仔係咁問呢度有咩特別好悶
兩公婆話阿爸阿媽因為呢套動畫識
突然覺得好感動

3日已經破1000萬

Weekday就場場都有唔少位剩

我
最後Rider用寶貝嗰度

雖然想快啲睇花街，不過覺得應該超越唔到呢集，音柱又無死，應該滾動唔到人，可能靠鬼

依度已經有個52歲破左產嘅中坑喊啦

話佢哋眼淺都可以俾你理解做有冇資格
果然係兒登仔

根本係動畫制作組救咗本漫畫
漫畫只係一般作品
漫畫其中一個特出位係節奏快
但漫畫你話睇到好爽好熱血又覺得唔係
只不過動畫將依件事升華咗
個人覺得一般作品
如果睇過漫畫嘅人講佢垃圾我覺得又唔出奇
結論漫畫中下作品，動畫提高到中上
但上神作就一定唔係

第19集上左神作sorry

我都想講動畫製作真係救咗

ufo做仲要19話咁燒錢法

不過我寧願佢額外作個外傳出嚟好過直接改漫畫
我未試過睇戲睇到咁空虛

個大佬最後20分鐘先走出嚟跟住仲要打得下走咗
人又死埋

我覺得最柒嘅就係隻鬼走咗之後
炭治大叫話隻鬼係垃圾佢大佬冇輸
跟住我嗰陣時個諗法係同隻鬼一樣
屌天光實死梗係走啦
同埋炎柱擺到明係唔係好夠抽

不過我覺得最好睇嘅係最尾打交嗰度
爽快唔好講咁多廢話

走狗就走狗啦 垃圾上3

屌如果你係隻鬼你都會走啦

完全係
睇完即卡覺得點解觀感同fate差咁遠
甚至好幾年前嘅空之境界都比唔上

有少少覺得晒左首歌

炭狗同豬都衝到埋去 點都斬到佢頭
死唔死就另一回事

開咁多場

仲唔唔記得呢排票飛平一截

咁係你冷靜分析啫，炭治郎個下火遮眼緊係屌鳩隻鬼啦 話之佢係發洩好，挑釁上三又好

其實我覺得佢鬧得幾有道理
人既弱點係唔識再生
鬼既弱點係怕太陽
係冇弱點既情況下打一個有弱點既人梗係佢好打啲
到佢弱點出現就逃走

炭治郎屌上3個part全套戲叫做最感動
亦講到炎柱保護到全車人
輸既係上3，花江夏樹可能配依段都喊左

覺得佢花街應該未必拍到電影

下一集要等幾耐

日本中學生,炎

睇完 未到好睇 吹九左
主要係太多CG 同啲CG 好假，都係懷念以前全人手畫既動畫，如果全列車包埋打都係人手畫就加好多分，依家反而投入唔到，睇唔出架列車變到有幾恐怖核突

花街編變咗上六個故仔感動，賣兄妹情

有冇巴打記得呢句野係邊度講
"如果光憑憤怒就能獲勝，這世界早就不再有鬼了吧。"

我覺得嗰列車啲觸手就好似屎

前面拖到 逐個夢講 係幾搞笑 炭果到都感人 但悶到打咗幾個喊路差d瞓著
醒番打屎又悶
炎柱vs上三開始＝神作

好在係睇早場
頭一個鐘爭D訓著
悶撚到

入場為咗睇zenitsu
比得一野我睇 DLLM

睇完鬼滅動畫
睇咗1X集 My Hero Academy
覺得my hero係正好撚柒多
熱血 感動 打鬥都好正

動畫組盡救架喇
鬼滅漫畫係地底泥
無限事後洗白敵人
堆砌冇名雜卒屍體
打鬥中途憑空加插回憶學新絕招
講幾句口訣個個人突然就學到新招
分鏡打鬥一pat屎，多招式但招招一樣樣
劇情殺強行湊死一對角色
final boss全場玩爆旋陀螺
兩個最強 boss死法一樣
弱智bbq大結局

屌 我都話只係睇咗動畫都係要被劇透漫畫

睇完套戲終於明上三個術式做緊 d 咩
漫畫一直都唔知佢做緊 d 咩

sor 但我講既野係你轉頭睇完你先知我講咩 睇緊果陣你唔會有感覺既
同埋你睇得我英 都唔在意d低劣作掛

人性呢！！！！

我英真係好撚柒正
all might第一集已經比你知佢有咩隱憂
男主真係睇住睇點慢慢成長
去學識控制個能力
主角光環 bug咁強嘅能力 但又睇到佢嘅限制&掙扎
轟個背景都好滾動
鬼滅係 落山斬怪 諗起老豆就水變火
咩式咩式之前從來無提過 總之要用到就有

咪撚劇透我英 我只係睇到netflix嘅s2

追哂呢套漫畫之後覺得，呢套野應該幾多骨科本

但炭同豆子好明顯真係兄妹情
都唔覺有賣腐

腐男腐女呢啲野唔洗賣都好多人FF
不過主角呢對反而唔多見
目前pixiv見最多骨科係繼國，不死川同花蟲

第三季all might 果段好精彩

尋晚落左車了

上3個指南針型到仆街 期待動畫版再打交既作畫
同埋佢同炎柱過招可以過耐少少 唔係好夠喉

最尾原本幾有feel 係渲染到 但係豬頭一叫就即刻出哂戲

btw 睇之前有2條毒撚係咁重覆’唔好猶豫呀炭治郎劈佢老母’
睇到出名單又係咁重覆
屌你老母煩唔煩？

炎柱vs上三太短，前面拖太長

我覺得似大腸肛門。。
成架列車變左技安我進來了

ufotable 係咁，淨係識做一個好既scene
劇情節奏呢d係麻麻

漫畫都係咁樣拖 佢太跟足原作
炎柱最尾呢part打鬥 我甚至俾>= hf2
Ufo證明熱血野佢都做得掂
都多得日野聰同花江太強，成part都眼濕濕

其實做到咁高票房係因為好多人幾刷甚至十幾刷，
套戲如果唔好睇既，肺炎都唔會引到人幾刷啦，睇一次仲唔收你皮咩，仲有其實戲院都開番左一段時間，酒吧，唱k，境內旅遊樣樣都齊，仲叫無娛樂？肺炎有幾大幫助先？好多戲例如天能 數碼暴龍都肺炎上 又唔見爆曬票房？

Ufo做得好係事實，香港人可唔可以咪當自己判官，一句肺炎就抹殺曬人地努力？
難聽啲講，你整到屎，肺炎上都唔會有人so你啦

第四季開始就悶

今日的起心肝睇左
炎柱好型

啱啱睇完...
佢放早少少真係昇華
而且炎條melody係好早都有出現過，如果臨完果陣出埋就好

繼國骨科超熱，我見勁多係炭豆代餐
緣一揹住個木箱係上一

開頭啲懶係胡鬧搞笑情節令我諗起以前套不思議遊戲

你比一千萬叫我去投資我都可以好努力

漫畫咪仲撚短 動畫已經拖長左

聽日睇下imax

原作本身個戰鬥都好短
不過我都覺得打上三再長啲就好，下一勁想skip

其實唔算短
係前面斬火車拖太長
搞到炎柱v上三好似短咗

實線虛線代表咩話？

見到前面個女人
打上三就開始禁手機

其實蟲柱個名有少少難頂
叫蝶柱會唔會好啲

一定喊得仲勁

叫毒柱丫笨

鼻之呼吸 壹之型 手動！！！

頭先終於睇左
MILF

岩先睇完imax，特效真係幾好睇

我覺碳治郎打夢鬼仲感動過炎柱打上三
啲bgm音效配埋碳仔啲表情

啲特效係幾好睇
但劇情真係好麻麻
將全本嘅10幾分鐘拉成兩個鐘 重要啲劇情散亂到不得了
感動又唔係特別感動。。。

靚到比鬼讚

或者中意蟲柱既人唔中意洗錢係佢身上囉

原本炎柱漫畫一話就比上三秒左
睇哂上三打炎柱唔洗5分鐘
電影做得精彩勁多

因為依個女人笑得好恐怖

all might死左

架3D火車同下弦一啲紫肉真係搞唔撚掂

同動畫相比下
動畫嗰下係型好多
電影呢下夾硬畫到星形有啲醜

庵野仲話日本動畫5年內收皮

想問下有冇人知道套戲啲BGM幾時會賣街？

去睇漫畫啦
睇完就覺得上三型到仆街
全套漫畫最型係佢
事實就係上三可以秒殺炎柱
只係佢想佢變鬼冇咁做
你覺得佢好似差啲夠打係因為電影變佢加戲

整體吾係D人講得咁神作.
無可否認只睇上三打炎柱,係已經值回票價.

前段夢個part太長. 炎柱之前出場不多.
變得死既時,唔係太震撼.
如果電視板, 有2-3集同炭次郎去做任務.
讓讀者加深惑覺.

炭次郎同下弦一打鬥, 只係一般.
電出場太少. 反而豬頭佔戲唔少.
論實力感覺係
炭次郎 > 電 > 豬頭

有血有肉
利申未睇漫畫

睇完
個重點好似錯左
明明叫無限列車但係個boss係上弦
個食夢鬼好似仲渣過下弦之伍
Btw 播完歌有冇彩蛋？頭先趕住走

冇縮去森林劇情？

豬頭個罩抗催眠
先天勊boss
冇理由唔畀佢畀電打

電直頭合眼
其實都打得 3個都應該打

照有
但漫畫係炎柱比人秒左
唔係好似電影咁互有攻守
其實掉返轉係主角好彩
唔天光佢地死緊

最唔應該係炭次郎
差d自殺

我睇之前唔小心睇到炎會死
但唔知有上三出現
仲以為架火車臨死前陰9主角攬炒
比炎柱救但犧牲
去到上三仲諗炎死左
點交待主角仲生存到

其實邊有秒咁誇張

煉獄先生沒有輸

兩格分鏡
一下向前衝
下一格就比人打穿洞

呢一句真係好自欺欺人

垃圾走狗上三係事實

太陽一出佢哋就必死
唔走正傻仔

輸既定義各人不同

我無睇過純粹覺得呢句好搞笑

我睇嗰陣時淨係覺得
我頂你大佬俾人打到咁你唔係去睇吓佢點
反而咁樣講我覺得好好笑
原本打交嗰度我都覺得好好睇
跟住佢講呢句之後我即刻出咗戲

契弟上3垃撚圾

下一好似剩係識訓人，善逸訓左仲勁

上三應該係上弦最強唔係自爆都無柱打得贏

BB彌豆子好鬼可愛.
撞頭個段最好笑.

上二勁d
直接剋制呼吸法
仲要有分身

其實有冇解釋上三點解會突然出現？

漫畫有講

善逸完美剋住下一
作者應該都覺所以神隱咗佢
下一得兩招 瞓覺同觸手
善逸就係要瞓咗先勁 下一神助攻
觸手又唔會掂到佢
善逸打下一 其餘3個可以去飲啖茶

佢個位置近架火車
無慘叫佢去殺哂所有鬼滅隊隊員

咁多人物之中杏壽郎都數一數二型

善逸用霹靂一閃有冇可能斬到比煉獄捉住嘅上三

果陣善逸好似仲訓緊

想問下動畫26定25咪畫左隻多眼鬼喺列車食人嘅，套戲一開頭都殺左隻多眼鬼，但一開頭果度只係發夢，咁隻食人多眼鬼喺邊度

呢d作者 作架姐
要炎柱死 點都要死架啦
係無得同歸於盡

嗰個位d鏡頭剪得唔夠煽情
如果主角一路嗌佢沒有輸 之後唔同車上嘅乘客都安全咁離開
咁就會煽情好多

第四季得百萬個到好睇

漫畫啲打鬥全部都唔知做緊咩

上一一定係上弦最勁架啦
連斬上三頭嘅條件都有，又係斬頭可以唔死

其實點解講到好似炎柱一個人救曬200條友
打下一比佢既鏡頭唔多
感覺豬同炭治郎貢獻大d
又係最後一個先訓醒

去到後尾打上參
上參都跟本都無諗住殺個200條友
純粹想叫炎柱做鬼...

因為最後炒車係炎柱不斷出技令架車無炒得咁嚴重
咁都算係將傷亡減到零既
只於打上三 一個鬼殺隊成員見到鬼咁當然係覺得佢食人啦
咁炎柱話要保護200人都唔係無佢道理既
再者炎柱死左又未到天光你估上三真無唔食哂佢地咩

我覺得列車車卡比例可以畀多少少炎柱

由3:5 變 2:6

4個新丁守2卡，柱一個守6卡 好似先突顯到個強大

好似係細個幫細佬檔滾水淥親，但佢老豆就天生有

其實我都明 如果上三一開波大嗌 我要食撚曬你地
又或者講多少少炎柱點解狂出技守架車
成件事會好好多

我無睇漫畫 入黎滿心歡喜睇炎柱點樣carry救200人
點知....

overall黎講都係一套好睇既戲
不過炎柱救人呢part有d失望

打花街會講得詳細小小

imax isquare 5院皇帝位有冇推介

起初睇漫畫都覺得主角佢地同炎柱交流太少
到睇電影版就發現表達得幾好

係救列車既時候
主角佢地係從心覺得炎柱好勁好可靠
到教炭治郎止血已經有啲師弟情出現

其實已經講左佢一個人守三卡車
而且佢已經秒速閃過救主角
仲想睇佢斬多幾秒觸手？

佢係一個人守5卡
其他3卡比主角群守

同埋上三好似有講過收到鬼王order黎殺鬼殺隊，炎柱打上三就算唔係為個200人，都係為左主角群

雖然我都覺得炎柱同主角群個關系做鬼唔夠強，不過原注係咁，電影都已經加左好多野

其實漫畫之後有講返, 電影講唔晒姐
BTW 要講既不如話炎柱點解唔打BOSS 留俾兩個細既打
搞唔掂成車人 GG

想問呢套有冇19集首歌

救200人係講緊對下一⋯
上三會唔會殺人根本係你上帝視角

鬼食晒d人先係入面既正常邏輯

睇完, 但好似有好多野冇交待到
負責綁繩嗰幾個細路係邊到黎? 下1用乜野黎威逼利誘佢地?
炭治郎佢係靠自己領悟到發夢自插就可以返返現實. 咁伊之助同炎柱係點樣醒返? 都係自插?

有冇人答下我

有

冇歌詞版

你講呢首 ？

以為我男朋友留言
我入場連套嘢講乜都唔知
睇完大約都知故事背景
而家返去追返動漫 好撚好睇

話唔定我真係你男朋友

唔會 我知佢連登ac

冇睇過漫畫，真係幾好睇，冇乜冷場，日本仔一貫熱血動漫風格

鬼滅動畫電影帶起埋花江夏樹，有得上情熱大陸。

上半有拖戲啦
如果cut淨90分鐘會緊湊好多
而成套戲最好睇個part反而同個主題無關

睇完，係咪有一幕係抄INCEPTION＋DR STRANGE？

同男人碌野一樣，可以硬，可以軟

動畫打鼓鬼好似有講過每隻鬼有食人數上限
但到左後面又好似無左哩回事

不知火嗰到真係好型
一堆火炬
btw嗰陣首bgm係咩黎

我覺得佢發夢最感人
影佢同啲細佬妹玩 食仙貝 搶野食
到六太最後喊住叫佢唔好走

唔洗多謝，大家期待嘅斷刀

其實呢套野就係好睇在呢種手法
有d 作品講類似呢d 野會覺得好婆媽同唔會有共鳴
但角色表現上真係好好 炭仔真係好溫柔同好為人設想既人

動畫幾時會有第二季？

imax中間最尾4、5行

套野聲效配樂好撚正
係一般戲院睇都覺得爽
係咪去imax睇多次會更好

呢首就係不知火嘅bgm
成套戲我覺得最撚型嘅bgm就係呢首
一聽到即刻起曬雞皮

就係佢了
好想有full version

入場睇左次imax 震撼好多

等wallpaper

呢個已經係wallpaper size 不過我係iphone用

兩套都有入場 有喊 咁又點呀傻鳩

1.啲細路咪發好夢上癮囉，照下一意思做，可以繼續發好夢。

2. 禰豆子用血鬼術幫手叫醒（估）

豬頭今次戲份都幾重
係咪見動畫冇乜表現要比佢威下

劇情其實算大路
但LiSA + ufo + 聲優令套戲好睇咗幾倍

豬頭以為係主角跟班,實力麻麻
點知原來幾勁,同主角同level

都係跟番漫畫姐

屌那星
炭講嗰句我們受到攻擊了
個腦即刻諗到這是替身攻擊張圖
差啲忍唔住笑

豬自帶羅針

去左邊間睇

Megabox 聲效好正

二刷去Megabox先

煉獄大哥

其實五小強實力差唔多

呢個我覺得型過上三開術式嗰bgm

炭治郎中瞳術差D死，豬佬救左佢一命

有無ending果陣啲畫
好靚

所以等緊動畫

有無人有碳治郎之歌純音樂定lalala版

劇場版bgm黎

呢套野完全比唔到ufo發揮

有啲好笑

已經超越左你的名字

下一個係冰雪

其實豬頭佢識一樣野炭仔都未識

有冇巴打睇左漫畫
想知佢之後有冇講返點解上弦三會出現喺列車到？

係咩？

應該為咗殺炭仔
利申冇睇漫畫但上三出場係瞄住炭仔打

睇左兩次普通版
睇兩次都喊
好想三刷係睇imax

係咪有海報送？

想問炎之呼吸同火之呼吸有咩分別 見佢留左伏筆

冇火之呼吸
得日之呼吸

即係炭仔老豆係識日之呼吸？

最後果幕上弦鬼用乜野方法脫離炎柱？

屌你老母 隔離對情侶條女係咁喺度嘈

係
日之呼吸=火之神神樂

扯斷自己對手

等下季啦，應該一開波就會講

鬼滅劇情發展好快，主角去到呢個位已經打贏下1，相反海賊王拖拖拖

呢套劇情去得好快

兩套世界觀唔同
海賊王大好多 但我都覺得作者由艾斯死個下係變左弱智

而家漫畫就開加速，之前真係睇都唔想睇，尾田對d大佬角描寫勁孤寒，20年先見到紅髮揮兩下刀，連佢有咩投能都未知

動畫season 2係咪2022先會出?!

冇得講 下弦同上弦等同海軍大將同中將嘅分別

我都係

查飛佬個專業名叫咩 套戲有講
但唔記得左

唔係個豬頭斬斷嘅咩

等緊神奇女俠1984

佢比上三d風吹走左

營運先生定列車長

車掌

終於睇左imax版，好正

其實佢祖先都幾撚勁
都幾肯定有柱實力
咁都可以記住日呼同傳埋比後代

睇到我都中左血鬼術
狂恰著

真係好有霸氣 好有feel

One piece 算數啦
二年後劇情都畫左咁多年仲係on 99 咁

真係好睇畫質 睇一拳超人動畫第一同第二季就知咩叫畫質同animation既分別